點解男人私底下笑人係雞但表面又會扮無嘢

會氹人又要好似好熟咁有講有笑
我以為得女人先會

邊個話